年度最佳陣容 2005 vs 2017

2005=正評
2017=負評

kane-->neymar?

摩迪>施丹
美斯>細哨
C朗>核彈頭

林8>kroos

下面個隊個中場得淡笑 波你都拎唔到學咩人踢波 你冇干提點夠人馬基利尼搶

保方

撚伯加埋個拖舟 對比下滑緊既小白同卻老真係得淡笑

迪達>保方

05歐聯冠軍隊一個都無

熱血

拉莫斯?佢憑咩?
保方小白真心老了，算不上最佳

落場踢一定05 win, 17中場唔夠搶

英超一個都無

05條後防贏哂

尼馬踢正前?....

17條後防細哨單拖都過得哂

nesta完封美斯wo 你話邊隊贏？

2017嗰隊零防守
中場無防中 後衛4個有3個都係進攻型

呢條後防係咪半場比人入三粒個條？
仲想守牙朗小花？

05無神奇隊長？

怕咩輸中場 美欺係後場拎波自己扭入去入波啦

佢一個嘅攻擊力等於平時人地後衛四個加埋
防守勁唔勁就真係見仁見智

btw 下面嗰隊全攻型後衛

05講搶咪又係得makelele
再者kroos modric iniesta
呢條中場咪即係
而家皇馬中場加強版（卡斯米路out 小白in)
控球力同全盛西班牙同級
已經唔計美斯墮後
有需要同你鬥搶？

皇馬中場強化版
三隻豬儒

我覺得人夾人架啫
米路好多時出場嘅目的係為咗分擔其餘兩個嘅防守壓力
kroos防守出曬名架啦

美斯係咁勁就應該出現喺2005個陣啦
垃圾一件

iniesta 上年表現唔夠入選啦

05實際d

上年小白換casmeiro 仲話加強版都傻傻地

我都明無可能呢三個一齊上陣
但係條友講到17中場完敗係因為唔夠搶真係on99

以前既ac 宜家既ac

講緊控球力

17年淨係贏前面3個

如果真係踢
17應該係踢控球，05應該係踢防反

會似17猜極都唔入 左右閘又攻晒上去
之後05搶到波幾腳踢上去一爆就入波

同個龍

05 Dida 應該勁d

已投05年

利申未睇過05年班人踢

咁真係唔夠搶

2017條中場除左摩迪之後，應該有其他更好既人選，同埋尼馬個中鋒位，應該有其他人適合過佢呀嘛，伊巴或Kane都得啦

點解簡05
又有我份

咪on9啦 人地係選1gk 4df 3mf 3fw最佳 唔係講緊夾唔夾到有冇逼搶

卻奧斯無問題喎
仲有邊個更好人選？
小白換干堤就差唔多

05 攻守兼備D

但唔要軍刀同eto得唔得

想要杜奧巴同亨利

eto 要吞精

癡線 冇利物浦球員點然

唔識波就收聲啦

點解尼馬打中間

05嘅拖舟同今年嘅恩尼斯達咪一撚樣係靠名氣入選
表現已經回晒塘
唔好比06世界盃回光返照隻拖舟呃左先得架

17加干提有得踢

豬油巴要06年先進化做巴哥

呢d名氣陣人唔笑狗都吠
小白保方完全靠江湖地位入選

05冇神奇隊長又係笑話

2017似全攻陣

保方明顯靠地位
依家嘅佢點會勁得過紐亞

etoo換亨利都算合理
但當年既核彈頭係top3前鋒，好過杜奧巴（當時）多多聲

點解足球無allstar比賽

05贏中後場，防守有馬基利尼第一屏障，後面仲有馬甸尼，尼斯達，泰利，林伯又唔係唔搶得果d，交俾施丹發版+top fit 朗拿甸奴

2017係贏C朗美斯，但根本中場運唔撚到波上去

講到小白摩迪好似唔識踢波咁

踢落一定好似亞軍庭

豬油巴 係 軍刀走左過車 先大爆法

有史以來美斯牙朗係咪未試過一齊踢波？

傳波的波個d有冇

top fit朗癲屌打舊年美斯

05膠刀換亭利，龍門換施治好啲

17個邊除左前面3個其他根本有好幾個都唔係最強

中場冇簡迪

龍門保方 .....

利申冇睇過05

得美斯同牙朗個位可以挑下

問題係觀感上05年隊係真係擺出黎合作到嘅一隊波 17年就係fifa明星隊咁 但你又冇理由逐隻秤
可能以前選最佳陣容都會考慮埋成隊波嘅組成 而家就純睇個人表現

05冇謝君子？
小白小年明明碌撚咁

拖舟換老四

不過林伯加謝四又唔夾

05 癲佬 點會勁過17美斯

三大控傳中場在陣，點會運唔到？

竟然無人提 17對中堅 拉膠再搭而家米蘭既邦老師 幾多球先夠輸?

17踢呢個陣有得贏

------蘇9-----
c朗---------美斯
---摩迪-卻奧斯---
------簡迪------
marcelo ramos silva azp/卡華積
------紐亞------

龍門應該舉手王/ddg
咁可以失少d

咪係
仲有美斯係到

05唔係巴塞細哨咩

真心定咩呀巴打 而家有路夫蘭個隊喎

郎癲聯賽入球都未試過3字頭，17美欺係37球，有一大條GAP。
話郎癲勁過美欺，我諗郎癲第一個反對

05年既細哨撚到拉莫斯要喊住搵老母

佢唔係入波角色姐，細哨創造力盤扭勁撚到傻，當年細哨擺落而家唔知入到幾撚多球

中後場 2005>2017

大家打差唔多位置
有統計既數據應該無一樣朗甸好過messi?
唯有j 下組織能力 球味 靈氣呢d

朗甸把握力未必有MESSI咁好
但傳球同盤扭, 睇埋對手, 朗甸真係可以輕鬆打穿哂17年個防線

睇傳球盤扭
有尼馬美斯
後面有kroos modric 支持
睇唔出馬基里尼一個可以做到啲乜

美斯除左入球多
所謂創造力盤扭睇唔出邊樣會比細哨弱

是鳩但擺, 投票果陣只係分前中後龍門, 邊會再細分閘/翼果d
真正落場踢應該阿朗正前

05隊除左吞精個位輸少少，其他屌打17

全盛時期朗甸一場可以扭過哂17年後防幾多次？

05年人地係烏克蘭核彈頭，帶ac米蘭入決賽架
當年迪達又係超強

全盛時期美斯牙朗對住05後防唔見得唔係扭唔過

盤扭唔止睇帶波個人技術 仲睇埋防守球員
以前踢波邊有咁多foul 中堅防中四個夾埋落細哨度都唔甩仲帶得返個波出嚟 所以先造就到細哨盤扭好
依家打前場個個豆腐人掂一掂就跌吹停 盤扭shot都相對都少咗好多

你睇下而家啲波先啦

講真我覺得12年嗰隊戰鬥力先最強

卡斯拿斯
丹狗碧基拉膠馬些路
沙維沙比恩尼斯達
美斯法卡奧牙朗

唔係話保方廢 係真係老啦
點會係最佳陣容出現

05細哨好似係最勁個期,
撚到拉膠/加度素/泰利都收皮,
個年全世界都公認細哨已經取代施丹成為球王,
當然之後06世杯收左皮另計,
相信扭到17班後衛訓起度, 尤其兩閘攻強守弱,
細哨最鐘意呢D,
不過我估17 美斯 C朗都可以搞到05班人好頭痕,
呢6個前鋒, 最弱雞真係尼馬, 隨時同羅賓奴咁上下level

憑去季表現 高過紐亞
名氣壓過拿華斯
都好正路啫

其實你地係咪無計到
左邊 馬些路尼馬 /C朗馬些路
右邊美斯丹狗

其實就係呢十年黎最強嘅兩條邊
馬甸尼同卡富要守住其實好辛苦

你有冇計到
拉莫斯要對朗拿癲奴.......

真心
前線2017贏
中後場2005贏
龍 差唔多啦 俾我揀我會揀迪基亞

計名氣已經on9啦
咁計法拖舟出黎踢一季咪一定入選

遺憾嘅係 17一個英超都無

17年中場 點會無迪布尼

認真問
今年恩尼斯達憑咩入圍11人?

以前速度無咁快
迫搶又無咁緊
美斯>朗癲

連登定理新不如舊 比近小小14年17年比
都係14年正評多

新不如舊係100%

蘇9換屎朗
利申 蘇迷

打fifa咪係囉

05後防勁
17中前場

根本只要有美斯，對面根本守唔到，好難講邊隊勁

但踢落我會覺得17會win

其實MESSI 真係破到TERRY NESTA MAKELELE 咩?

messi 打一次車狗同一次國米 兩隊最勁既鐵桶陣都敗走
上年打祖記更加無作為

TERRY NESTA MAKELELE 我諗仲勁過魔佬教出黎既車仔同國米

事關踢美斯對面，基本上都係打緊901
仲要摩迪小白屁馬丹狗，基本上我唔覺得05隊係搶到波，點都82/73控球率，而且有tip in 王，根本要係咁入波係完全無問題

馬基里尼打皇馬真係一個人掃曬成條中場lo, 唔係你估靠皇馬條後防線真係拎到冠軍 on9 佩雷斯間接迫走馬基里尼之後咪4年無冠lo

對過車8次，一球都未入到，繼續吹入波完全無問題

又神化舊人 事實上細哨癲峰期都唔夠美斯最頹果季入球率

點解可以咁多ff 好撚on9😂

請問細哨會唔會對更多球隊無入過波呀

17蘇狗

好簡單 05年 ETO 轉亨利
17 應該無得打

請舉例細哨對過邊對8次，仲有幾次對面隊唔夠用11個人，再加有球12碼比埋你，都入唔到波

講數據美欺真心球王啦
要比真係可能要拎到馬勒當拿黎比
但細哨vs17後防
同美欺vs05後防計
前者比較有優勢

事實係美c破唔到大巴
更何況05年個陣仲勁過大巴

美斯入唔到波 仲有個c朗係到 c朗入過車狗幾多球你地自己清楚
仲有我想講既係 當年疤狗打西維爾 你地吹到一個撚哂對面的細哨比個條你地話攻強守弱既丹尼爾完封

17年唯一既問題係中場防守太弱 小白換kante成隊波會平衡返好多

到底有無睇過 施丹同細哨踢波
d小學雞真係

btw如果舒夫轉ronlado好似正d

dida 03-05 世界級

馬基里尼搭泰利果時，車仔失過幾多球a，仲加埋馬甸尼同尼斯達，防守仲勁過果期車仔，真係有咁易比你入咩。相反17個陣，拉莫斯都算，bonucci 係ac 有板睇，兩閘攻強過守，你c 朗美斯尼馬入埋都唔夠你失

你有冇睇開波 你知唔知就尼斯達一個就已經夠make到美斯發脾氣 仲未講全盛馬甸尼 不過你都應該冇睇過佢地踢波

尼斯達守到果幾次 美斯都唔知過左佢幾多次

來來去去咪又係果一次

你知唔知尼斯達果年已經幾歲？老左都完封既話你夠膽死話佢過到全盛尼斯達？唔用你個死人腦諗下野？

係啦係啦 美斯可以一個扭哂全盛尼斯達然後再過埋全盛馬甸尼呀 真係咁撚多細路冇睇過佢地踢波？

我只係想講果陣唔係完封美斯姐 做乜9咁就周圍咬人

平心靜氣講美斯係完全靠隊友拉空比波佢發揮先勁 你睇下冇左小白沙維佢呢幾年變成點

下 咁你個人咁撚on9 連歲數都唔撚識睇 我唔屌鳩你我屌邊個呀？

關咩事呀ON9 你地講到老左既尼斯達都完封佢WO
弱智有樣睇

真係神化舊人論，果時美斯又幾多歲呀？
美斯當年一出黎已經係超屈，但最屈果樣係佢依十幾年一直都進步緊喎，你用果時個美斯比都無意思

我幻想唔到個場境，但以我所見咁多場，除左氣袋式既防守死都唔比佢拎波，基本上完封唔到美斯。但咁樣完封主因都係美斯自己懶。
但依家你要放3個守死美斯，咁c朗又點守

Sorry,原來係假膠，仲咁有心覆你添

屌.. 原來條死老野係假膠 認真左sor

呢個陣容係點選出黎架
歐聯最佳 定其他投票
點解我google search以圖搜圖搵唔到來自邊度

其實唔怪得你地 你地根本冇睇開波 你地夾硬係要矮化舊人我都冇辦法 呢個我算 但最誇張係上面有人問美斯果年幾歲 果年歐聯對AC 佢24歲 你知唔知佢果年入左50球？係佢最撚巔峰嘅狀態 你以為佢果陣係 18 19？ 冇睇過就唔該上網做下功課先一齊討論 比啲有質素嘅討論內容出來

你知唔知邊個係馬基列尼 你上YouTube睇完佢啲記錄再思考下洗唔洗放三個守美斯

呢位師兄就講得岩啦

ff都有得嘈

朴智星一個都夠mark美斯啦 朴智星你地識啦掛

朴智星其實唔夠, 2011 年星仔mark到無氣

反而車仔2次打對抗性防反都封到

格食格無計

又黎尼斯達完封美斯

無錯 但你諗下朴智星呢啲零技術工兵都已經可以mark到美斯 只係差在體力消耗太大 但上面有人竟然話要三個人先mark到美斯 果三個仲要係一堆全盛時期防守好手 我真係唔知講咩好

真心嗰場唔係一次咁少 尼少其實截左好多波 不過對住美斯有用超技術 唔好聽啲人話得一次封到/尼少完封 利申有睇嗰場直播

當年嘅FIFA最佳陣容

35歲就掛靴既尼斯達mark得死24歲入50球既全盛美斯 然後就有人講到美斯一定可以贏到全盛尼斯達 仲要無視埋全盛馬甸尼泰利馬基列尼 話要三個人mark美斯先夠 真係好野

題外話 有人話R10入球率低過美斯 用入球率黎分析一個球員既能力我就真係為你感到羞恥 你搵到第二個巴塞球員可以喺班拿貝得到主隊球迷掌聲 你先再搵R10同美斯比啦

乜原來冇呢件事嫁？ 35歲就掛靴既尼斯達mark得死24歲入50球既全盛美斯 原來係我自己ff出黎既

明顯係啦 邊度MARK死?
個年對AC助攻都兩次定三次

能力點解唔可以用入球率?
你邏輯都幾勁

美斯迷又出黎 想知美斯入到我轟幾多球

你睇下你 你真係好撚肉酸 自己用個死人西腦諗下啦 咁華dee上兩年入咁多波點解佢Fifa仲唔係99呀 你仲要學人用邏輯呢兩個字 你好撚嘔心

好有邏輯果個 跟我讀多次 35歲就掛靴既尼斯達mark得死24歲入50球既全盛美斯 老人家都mark到既球王 全盛時期會完封唔到佢？你比啲邏輯黎睇下先 我真係睇唔撚透你真心定點

華dee入波唔夠多 如果連續幾年既入球去到c朗美斯果條數就一定有人吹奏

出齊msn 入祖記都入唔到la

啲美斯迷覺得美斯天下無敵 一個扭哂對面十一個仲要唔洗隊友拉空比波 巴塞咁多年就係踢佢一個 仲要佢地好撚有邏輯添

我米蘭迷同你講番
我睇足90分鐘加補時
果場35尼少從來無完封過24美斯
所以唔存在你講全盛尼少更加mark到美斯呢個假設

果陣有人剪左條尼斯達vs美斯片
d人就以為咁就真係完封左
轟子就真係完封美斯啦

米蘭迷啊？ 你話從來冇完封過既意思係35歲既尼斯達完全mark唔到美斯？你睇緊邊場波？不如你重溫下先再黎討論啦？我懶得搵資料再屌鳩你呀

係呀？ 但上面有人話美斯要三個人mark wo 車仔有林伯馬基加泰利夠唔夠頂美斯呀

洗閪睬佢咩，由佢一個凌晨四點發噏風

我自問睇曬成場波
你有無睇你自己知
你咪搵資料屌9我囉
事實係果場柏圖閃電入波 美斯兩助攻 尼少都唔係球球封到 最後施華頂入2-2

好撚勁Ching 連point都唔撚識比 呢到最撚肉鳩酸就係你呢個傻仔 美斯迷唔緊要 大家各有所好 但你呢種人就真係好撚冇用

做咩轉移視線講哂nesta 35歲果場

05年nesta 同terry都全盛

messi 比得車仔完封,
全盛nesta+terry 真係秒messi 啦

Neymar 入選到已經on9

尼少當然唔係球球封到 知唔知點解？佢35歲呀 。然後 佢有冇封過全盛美斯呀？有呀嘛。咁你就咁肯定美斯一定扭硬全盛尼少？AC迷？我呸

突破唔到 咁美斯專心餵波比c朗入波

美斯迷從來不願面對 尤其呢幾年美斯完全比c朗收皮比下去 所以佢地一搵到位就會講到美斯天下無敵 有咩計

全盛messi 都破唔到車仔同國米
17年messi 當佢跌左2成, 更加破唔到全盛05 terry nesta

都唔知你嗡咩
話封唔到又話封唔到
學好中文先啦
又話有資料既 攞出黎啦

無錯 根本就係咁 仲要未計馬基加泰利呢對組合 但上面班人仲要話美斯要三個先夠mark 我真係呆撚左

咁個topic係05vs17
做乜變左美斯vs05成隊 美斯比人完封咪造比c朗囉
講講下又變左得番美斯迷同反美斯兩個選項咁

我唔討論美斯勁唔勁
我敢講講得出尼少果場完封美斯既話佢肯定無睇曬成場波

C朗有討論價值呢個post一早變左c朗vs 05 team 啦

呢個假AC迷中文真係勁 我有講話封唔到又話封唔到咩？自己睇唔撚明就話我 ？ 你同我解釋完先我先再撚鳩你呢隻假AC狗

因爲美斯死人憎呀嘛 又射對家球迷又插水 c朗好人又好波所以咪冇人話c朗囉 你老母你啲邏輯廢撚到

假？你睇下我開既post 先啦
Ching 你讀書少就唔好出黎咬人啦

05細哨 17CR7 17Messi

05拖丹 05馬基 05林伯/17摩迪

05後衛>>>>>>>>>17後衛

GK: 無意見

你話呢？

好撚勁呀 你邊撚位呀 邊間U呀 日日開post巧威威呀你 屌你老母真係以為自己係邊撚個呀

點呀 又唔講邊間U咩科 我點知你讀書多定我讀書多呀假ac球迷會主席

你地講既05年無敵防線決賽比猁6分鐘3球點睇

有啲攰訓先 聽日再撚鳩你班美斯迷仲有果個以為自己讀書多過人既米蘭主席

仲有本身個post都幾理性討論
上面果條on9仔唔好理佢啦 擺明假膠 同果個9527一撚樣

得啦得啦 聽日先再撚你啦美斯迷

即刻駁唔到

咁多人話唔要軍刀
係咪淨係睇過佢係轟踢波

我都諗起9527 又係數字名

美斯+c朗
地面同高空進攻都係史上最強
05個隊真係咁易防到咩

前面：2017
中場：打和
後面：2005

皆大歡喜

頂得贏全盛Terry？

美斯最難mark既地方明明就係自己扭唔到都可以搵位比個靚波你
有個c朗係到等佢餵 比個地波佢又得高波又得
05守撚到咩 臭利狗都可以6分鐘3粒
成班懵撚掛住屌條矮仔唔記得左仲有個阿朗係到
就算美斯比人撚到波都傳唔到 都仲有皇馬兩個中場餵阿朗

唔係球球封到咁你完乜撚野封呀

唔係球球封到叫完封笑左

點解仲有人會話nesta完封messi
明明就封得果一球

一定唔係一球 不過就真係唔係完封

所謂最佳陣容唔係砌個實際最踢得既陣出黎wo 純粹係前中後龍門得票順序揀 ff咁多做乜9

最佳陣容選出黎唔踢得不如叫最佳十一人 最佳球星算啦

05 年
軍刀 吞精
已經係世界頭幾前鋒
仲換咩享利

唔比FF唔比討論咁你黎討論區做乜春呀。
你咪ff拜仁今年有冠拎tim呀

亨利呢季開始頹

2017中後場輸晒,係前面勁少少

你地太睇少兩個可能係all time top5 係同一隊既效果

呢隊應該係歐聯最佳,05保方都已經好勁

細哨自己都講過好多次美斯係史上最佳
係得啲偽懷舊撚先係度鳩up扮老屎忽

對過車8次
中柱都中過5次
再加施治不停神救
好彩啲佢神早入到波啦
未計佢有助攻

再加上有美斯可以拉後組織同分波俾尼馬牙朗，入波未必需要佢自己黎

又係你呢啲扮老屎忽

尼斯達馬甸尼以前對住意甲啲中下游咪一樣會俾人過俾人爆
只係以前無咁多YouTube無咁多人睇live
到之後剪成精華咪好似佢地tackle100%無人過到佢地咁囉

但就算你唔駛以前睇波，用下個腦諗下都知，無一個後衛係可以唔俾人過

你呢啲典型無睇波又扮資深既柒頭，聽完個名人云亦云扮撚哂識波

林伯勁咁多

仲有，我真係唔明點解J到以前後防咁神

睇當年利點入佢3粒先
啲咁既防線你同我講無堅不摧？
俾著今時今日佢地已經享受緊路夫雲同連迪洛夫待遇

真正有睇以前啲波既人先唔會神化舊人

2005個陣真係好癲...如果要講真係得Dida...,佢其實好神經刀...

2017其實一俾人打防反好易收皮...

不過呢d對決只係ff,但就咁睇2005個陣攻守平衡好多

果啲喪J舊人班偽老屎忽
我諗迪達屙蛋果陣佢地都未出世

個場佢地所講嘅完封美斯後防俾利物浦條垃圾鋒線入3球 仲好意思咁大聲講野

根本舊人放今日水準都唔會差太遠
放細哨全盛落黎今日都未必入波助攻多過小花c朗其中一季

神化舊人真係好on9 講撚到全世界得佢地自己識波咁

數字名既都係on 9 盲反, eg 9527

ching 唔洗理條白痴

dida呢個位始終搞到05個陣無咁齊,巴西迷以前成日見佢痾甩甩
btw咁我都認為05個陣係會齊過17個陣,不過時代唔同,陣型,戰術唔同,就連飲食習慣同球員設備唔同,好難直接比較
如果係要講,17年如果唔可以做到11年巴塞即時反搶,基本上後面都好大劑,但尼馬+C朗+美斯做唔到個陣柏度+韋拿+美斯既前場迫搶效果,美斯身體能力又跌晒WATT
仲要中場咁...我自問皇迷都唔覺得小白+卻奧斯+摩迪都做唔到個陣影帝+小白+沙維,仲要小白身體能力又係跌晒WATT
咁樣17年既中場線會帶黎後防好大壓力,好易會自己自爆而輸波
你話打幾場可能都未必分到高低,但一長RUN既話,我覺得05年係會好過17年

Neymar-> Hazard/阿蘇
小白/Kross-> Kante/迪布尼/卡斯米路

咁就有機會夠踢

美斯神控神傳
C7神走位

講風格,17食住05

05年其實米蘭係輸自己...輸頭兩球仲係係到發夢...如果要講佢地認真係唔會輸到三球...
個陣05年米蘭半場已經開香檳飲,跟住馬甸尼已經屌緊

btw 其實你放呢d舊人到而家去踢,我完全唔會覺得已經享受緊路夫雲同連迪洛夫待遇...咁樣講會唔會太on9...佢地係連做後衛既基本野都唔掂...
同埋後防踢得好唔好都要同中場配合,如果中場穿既,後防好多時都係俾人強姦...

2000年呢隊夠唔夠?

簡尼

J辛 尼斯達 大簡 馬甸尼

戴維斯 施丹 韋拉 斯多夫

韋利 朗尼度

如果佢地認真

我有睇直播果場 柏圖閃電入波
尼少 都半退休狀態
其實尼少果場踢得好差
Mark唔住美斯

你咁講都無計,事實上係咁
雖然我都知係波台鬥吵都無乜意思

唔要屁馬加個簡迪啦 勁好撚多

Btw 牙朗 小花一定係歷史最強

拎「如果佢地認真，就乜乜乜乜」做pt，真係好on9， 已經唔係鬥唔鬥嘈問題

如果美斯c朗認真，係唔係一場可以入100球呀

老屎忽不願面對新人勝舊人

點樣勝

尼馬根本垃圾

恩狗咁廢都有得入

唔夠，冇美斯班細蚊仔會嬲

要講美斯 用六冠巴塞個陣同上面2005就有得鬥下
呢個2017算罷

愈舊既人愈勁，所以你拎1950年果個陣出黎一定完勝2017個班

ching咁西利睇過1950年果班踢波

呢隊可唔可以打個和
有細哨又有c7同美斯

講真,你要實際睇番場波先知乜事
個場波上半場根本係差兩班波,米蘭已經因為越位俾人吹走左次,個陣利物浦要推上去過半場都困難
下半場一球謝拉特入去頂無人mark,跟住輸埋球遠射同12碼補射俾人追3:3,如果連場波都無睇就直接用一場波去講條廢到路夫雲同連迪洛夫咁真係好on9,你唔好話連迪洛夫漏頂個下唔係學界級水平失誤,根本放落一般後衛都唔應該失

然而我又無講到05年防線可以守到17個陣一棟都無,純粹講一俾人打防反就會好大件事咁解,仲有,你前場三個人咁樣放真係配合到?C朗減少左控球權,佢而家都係做支點迎番後,呢個或者OK,美斯可以前場拎波做,但尼馬佢又係要球權,咁
樣已經好大問題,再加上中場線+前場線真係唔覺得可以做到即時迫搶

當然呢D只係FF,而家科技同以前科技都差好多,更何況戰術運用?

C朗個位

全攻型中場

冇閘冇防中

個title事實係叫FIFA FIFPro World XI

都係果句 揀人可能會考慮實用性 但出黎個結果只係每個位置得票最多果幾個入選 人地個遊戲規則係冇列明防中定攻中 只有中場 前鋒亦冇分翼鋒定正前

馬甸尼,卡富,尼斯達好撚勁wow

老老實實以前d後衛防守係勁過而家個D好多
利伸:90後

17攻勁過守
05攻守平衡

以前啲防守其實鬆散好多
無咁多聯防，無咁多鐵桶
防守戰術都無呢家咁豐富

而且以為無咁多社交媒體，無咁易到波
啲所謂「神級後衛」既柒野唔會好似今時今日咁係人都知

2005 AC 條後防領先三球俾猁十分鐘入三球
唔覺得真係咁超班
講防守, 近年馬體會好過當年AC, 人腳每季有調整都keep 到

中場零防守

邊到有人話佢地廢到路夫雲同連迪洛夫咁

睇返30年前d片，我諗好多人屌出聲

龍門保方勁d
後防同意2005強d
中場 應該小白勁過林伯 其餘兩個05合理
前面C朗同美斯應該勁過E度奧同舒夫真高喎

拉莫斯係衰紅牌姐

當年有五個米蘭球員
依家得一個，仲要係蛆過黎...

每次呢啲po都變鬧交po

唔好以為大字就好有道理...前面已經有人講到佢地已經享受緊路夫雲同連迪洛夫待遇...
呢句一係就話遇到而家對面既攻勢,佢地會一樣路夫雲同連迪洛夫咁出晒醜,一係就話佢地會廢到好似路夫雲同連迪洛夫咁俾人喪屌...
然而下一句就話咩佢地所講完封美斯後防俾利物浦條垃圾鋒線入3球,首先我當然唔同意係完封,尼斯逹都係俾美斯屈速落低傳中,跟住米蘭失波
但失個三球係自己根本以為嬴硬而輸三球on9波,而唔係米蘭既防線本身都on9開而輸三球

老實講,講得出呢句好打有限,防守戰術呢家野係睇整條防線既防守黙契,但個人防守能力呢家野係睇個人既基本功
學你咁講,出慣醜既碧基同拉莫斯如果放落以前更加會出醜,因為以前更加靠個人既防守,而以前既神級後衛防守會因為時代進步而更加令佢地可以配合戰術去防守,唔會俾人攻入
咁你話以前無咁易可以睇(應該你想咁講?),以前其實都有賽事直播架啦...網上直播都講緊10年個陣都有...又何來今時今日知...
的而且確好多人神化舊人,但你不如數下有咩現有後衛可以勁過以前既後衛,照道理你所講而家防守戰術咁進步,防守嚴密又勁過以前,咁佢地應該勁過以前D人...

神化舊人 神化舊人 班細蚊仔一諗起美斯哥哥會扭唔贏就衝出黎吠神化舊人

不如發表意見時大家講埋幾多歲同波齡,
因為我見到呢個post 太多小朋友參與,
有D一睇就知中學雞, 連軍力係邊個都未知
拿, 我雖然係80後,
但我絕對認為17 美斯 C朗 係勁過 05,
而05赢係中後埸, 呢度好多人唔知馬基里尼乜水,
淨係知D出名球星, 當然啦Youtube 邊會人防中精華, 有都唔睇啦

呢幾年既ramos 根本放係十年前都係頂級中堅
唔明成日盲抽做乜野

攞紅牌同派膠係頂級

呢個陣點放呀
c朗打中中
定kaka 朗甸是旦一個打邊
謝四打防中不了la

都仲未講後防出四中堅

拎05 場決賽果一場波失3 球就話果條後防廢肯定無撚睇過場波兼on撚79
唔係神化舊人
17 年果條後防全部攻强守弱，對比05 果條弱d, 邊撚到有講錯

呢個點睇

08 c朗messi當打
費托秒殺屁馬
kaka > 魔迪
xavi > 卻奧斯
謝四全盛 > 依家小白
terry rio >>>>>>>> 垃圾

係兩閘唔夠抽

06世界杯既大簡, 一個已經夠做
屌打其餘3個

謝拉特打防中

前場:2017
中場:獎門人
後防:2005
龍門:2017

如果繼高峰期打一場, 2005 勝出機會較高, 因為老馬班人好可能可以完封2017個三隻神獸

好明顯係xavi打la
謝四b2b

以前條中場同後防

拉莫斯 佩奧爾當年放到邊
利申有打wining

所以上面咪話左右閘輸
但其他位都贏2017

美斯 同 C朗 呢2位人兄霸住個前鋒位十年

我係80後，
我都絕對認為17 美斯 C朗 係勁過 05

真係睇d人神化舊人唔過眼
大哨細哨唔係佢地口講到咁無敵囉
尼少馬甸都唔係無堅不摧囉
拎05年利記3：3個場波黎講又話只係唔認真
有人講曬實證話尼少05年個場無完封美斯（美斯個場2assist）
神化舊人
講唔過人又晌到話人細路仔
真係好嘔心

勁撚到

首先,大字唔代表就好有道理...睇人地論述睇晒前文後理,唔係話你D咩,前面有人就係講用個連迪路夫同連逹去講條防線
而係用呢個pt去講條防線好差咁,實際上睇場波同佢地整個生涯都知下半場完全水準之下
神化還神化,但如果無睇場波而醜化就不如唔好講...

老老柒柒
你80 後未必真正睇過尼少馬甸啦
雖然美斯單對單 無邊個mark到
細哨係絕對無敵 影響力可以大過美斯
鳩up少陣啦

咁我又唔覺得細哨可以咁...細哨06年世界盃睇得出跌watt跌得幾勁

係啦係啦 美斯勁過哂大細哨呀 你鐘意美斯咁大聲啲講囉 又要淆青唔敢講 又要屈人神化舊人 你老母on9全球公認既外星人都可以話係神化 你就真係好撚嘔心

Ching條撚樣淨係睇過美斯嫁咋 佢唔知全個班拿貝睇R10睇到拍爛哂手掌嫁 然後就話R9R10廢 真係屌佢老母個西

咁佢地真係勁同埋高峰期好長

05dida
buffon啦嘛

係呀 有人話美斯要三個人先mark到 然後我問佢知唔知邊個係馬基里尼佢唔應我

勁果時又唔講
不如講美斯跌watt果排 散步
C朗跌果排浪射王

你要同呢兩個人比穩定？

算啦Ching 美斯迷係不願面對R9 R10呢種真正既球王 跟住郁啲就話人神化舊人嫁啦

佢地兩個跌少少都俾人地穏定...

西甲刷下數據就穩定
出國際賽就含撚

個人能力係咪睇下以前啲後衛一對一會唔會俾人過囉
事實就係馬甸尼好尼斯達好佢地一對一人少打人少果陣都係會俾人過，俾人推到空哂起到腳
同呢家啲後衛一樣
只係一班以前無睇過live既細路仔人云亦云講到佢地場場完封人咁

前中後龍咁分開睇

前
05 把握力軍刀同吞精王勁 創造力細哨都比messi好
17 我唔滿意既係尼馬 我會揀同類型既 我會揀利雲度夫斯基 把握力都強先啦

中
六個人之中 拖舟 最強 第二我㨂摩迪 第三 kroos 四馬基利尼
我唔點恩尼斯達同林柏特會入選 我寧揀pogba 當年我揀xavi 或deco 再唔係 vieira 我眼中唔入流 lampard囉

後
我絕對揀05 因為17呢隊都唔得失波卍

龍
buuffon > dida

17 中場點睇都要有de bruyne啦

大部份同意

但lampard 點會唔入流呢?

個陣一個攻中(施丹), 一個防中(makelele), 一個b2b (林伯),
其實好平衡

反而換個vieira 唔知點咁

仲有，如果真係以前年代既人就會知
好多時你以前根本連睇live既機會都唔多
你接觸得最多既myth一係黎自電視節目精華一係黎自足球雜誌

果啲編輯寫咩啲人就信咩
到真係睇到live果時就發覺啲防線吹到幾固若金湯，就算對住隊中游人地組織得好一樣都係俾人入
其實同呢家無分別

以前後衛勁過呢家後衛根本就係一個myth

都未計呢家注重科學化，體力化
以前唔少中堅米8都無
但呢家球員愈黎愈高，愈黎愈大隻，對身體質素要求億黎愈高

以前有啲球員gym都可以唔做可以去踢天才波
呢家你青年軍開始都要係健身室喪操啦

呢個post好多人就咁聽完個名就係度講到佢點點點，根本可能連一場live都無睇過

你既以前年代係講緊...?
講真自從有sopcast呢d p2p既野,睇LIVE其實中學生已經得...講緊07年都已經有,可能更早...
不過以前而家既球員既比較係足球科學化左好多

agger, 年代唔同左根本兩個世界

你去搵個大脾粗過卡路士既球員我再同你討論

牙朗

你肯定

...場場完封基本上係無可能架啦,機械人咩...
但如果講到防守技術層面上,以前既人的確好過而家,1對1最緊要都係等人返黎,同埋迫人地只可以推向邊線進攻咁
咁當然,尼斯逹面對全盛既朗拿度都係俾佢玩,馬甸尼都係迫住技術性犯規咁,面對強勁既進攻球員,可以減少到對面威脅已經好勁
btw馬甸尼講過美斯其實好難mark

所以佢只可以響度發表意見

05年 金球係細哨 銀球就係林柏 竟然唔入流

點會無睇場波？ 你估2005歐聯決賽全世界得你一個人睇？

細哨係絕對無敵真係搞笑
你到底有無睇過佢俾人係咁屌個期？
另外細哨巴塞主力時係巴塞近代最頹個期黎

咁美斯就係全球公認既球王啦 稱號嘅野可以拎黎講？

點會唔知，點解唔同你觀點就話人唔睇波？ 睇左廿年波又要同你講？ 班拿貝個場我直頭睇live la

點解咁出名既球員你會覺得有人唔識

95就話姐
05都有flash link睇啦

呢個係你地認為係神嘅細哨嘅數據黎，如果美斯c朗得呢個數據，仲唔俾你地笑9

喂死傻仔 佢冇應我我撚知佢識唔識呀 死on9

美斯又無比人屌咩
C朗又無比人屌咩
你出少句聲啦個個post都見你鳩up

全盛黎計 17完勝 本來摩迪卻老就助攻助守既中場 當年六冠巴後防一樣唔頂級 只要中場控得住場就得 美斯退去中場應該冇問題 前面打牙朗一個都夠殺啦

得啦美斯死忠 美斯又拎到世界盃 又可以令死敵班拿貝全場拍手掌 最撚勁係美斯啦

我唔係美斯死忠 但見d人盲目撐舊人真係好on9

17只係後防都輸撚死

number人真係好嘔心，幾個晌到9up擦存在感

果期個個都屌緊刷數據
你就post數據
咁係岩既 你有撚睇過波咩
淨係睇數據

你一鳩樣啦
一百步笑五十步

咁都要有你呢種傻仔係到陪我我先up到嫁 傻仔

原來05 年已經係十二年前
呢度大專生為主即係個陣十歲樓下
去返discuss 搵廢中傾好過啦

鳩up到
比你80年出世
八十後睇馬甸尼
馬甸尼五張都黎
你睇過佢20-25歲咩

我又唔信你80年出世

屌你老母，數字人咪即係9527
唔撚使聽佢9up啦

屌 比啲point啦傻仔 又要係到鳩up又冇內容比到出黎 一味話我數字但又比唔到理由 想點姐

其實pt已經俾曬你，你繼續9up的話，都無謂浪費時間俾你身上

美斯就得 牙郎扭條毛咩

問題就係所謂完封
其實係截到一下咁大把
其他時間唔係比美斯推過就係犯規
用下死人眼
睇下場波先啦

佢唔鳩噏邊有得講落去 根本你就唔需要應佢 佢為咗引你講落去 會特登屌鳩你
你睬佢又有得繼續鳩噏
我肯定佢會即刻屌我

牙朗同小花一定歷史最強 數據都話比我地知

我前面都講撚左
05中場拖舟
入選道理同17恩尼斯達都係一樣
係名氣
實力上已經回塘
摩迪 卻奧斯 兩個喺控制 調度 後上助攻都係頂級
協防亦都唔算差

而所謂馬基里尼一個打晒防守係皇馬時期
而05年佢已經踢緊轟仔
年紀亦都已經過三十 當然佢仲係好勁下
之後摩連奴都要出埋艾辛幫佢拖
但實際上林伯位置上其實好撚前

05呢個中場好似分工好清晰
真係踢起來 唔會好過今年呢隊
球權一定大部分時間喺今年呢隊度
馬基里尼嘅壓力會好大 而林伯要幫佢拖就需要犧牲佢後上嘅能力 同時要支援回塘攻中拖舟 其實唔係林伯擅長嘅事

至於17後防面對05細哨軍刀呑精
我又唔覺得完全守唔住
而且17後防兩閘進攻能力一定更強

至於上面有條撚樣話咩美斯對鐵桶陣就零入球
零入球唔代表零作用
對住轟仔 佢一樣猛咁過人 又有助攻

更何況而家假設美斯隊友係C朗
仲有尼馬
美斯唔入咪牙朗入囉

你一定係20歲以下 好心就唔好出黎柒
你正正係你口中既編輯
06世界杯我同D fd 就係上網睇,
再早D都係上網睇

有比較先發覺17年個5角星係哂攻擊力度

Sorry 唔太同意
17後防完全唔入流, 主因兩閘攻強守弱,
中間又無多個主力防守, 05前面個三位太強,
05年既細哨絕對係當年球壇第一人,
未經歴過既小朋友應該唔知,
當然我認為美斯>細哨

其實17明星隊， 皇馬成隊中後場入曬都唔過份

上年表現，點解要揀蘇 朗仔歐聯決賽入夠2粒 你蘇憑乜

同你啲腦殘廢弱智仔講野洗咩畀point

後防唔入流都up得出
好老實
拉膠佢點食牌 都係頂級中堅
丹狗所謂攻強守弱 05年已經可以守死細哨
當年球壇第一人係細哨
但佢比起呢個年代嘅第一人
你話係美斯又好牙朗又好
好明顯就有差距

主力防守？
摩迪卻奧斯甚至恩尼斯達
協防嘅意識點都比對面拖舟好
無專責防守嘅中場
唔代表就一定衰硬
更何況就係咁樣出法球權多數會掌握喺17年呢隊腳下

仲有05黎計
其實點止拖舟 卡富都一樣回緊塘啦

屌你老味吹撚到05年無睇波 唔講以為返到70年代
我話你知果個時年係有免費電視台直播，小學雞係度話咩未有spocast無link直播扮睇透歷史笑撚死人

亞洲電視聽過未呀？ 亞視執笠果時會唔會未出世

05贏撚硬

屌 利狗入到05 ac三粒就話ac防守冇咁勁，一定俾美斯C朗屌打 今年邦老師輸到仆街咁我都可以話細哨ETO'O可以強姦啦

06世界盃駛撚上網睇
我係講緊再早期呀柒頭
例如有班人最撚鍾意J以前意大利後衛場場完封人講到全宇宙無人過到佢地咁
以前意甲七雄年代有撚得上網睇？
同玩緊DNA咋
(你要講90年代直頭大把人網都未開始上 )
唔好出黎柒啦

仲有你講到你係足球編輯就知你係垃圾
因為無論以前啲足球雜誌定係呢家啲足球page
大部份人都係無睇波或者就算睇完都好，唔撚識波係度扮哂野鳩up

05贏硬喇
17前三個後面拉膠丹狗 未開波已經往死裏打

咪撚弱智啦，馬甸尼同卡富全盛係90年代定05年呀？
真正有睇波根本就知卡富全盛係羅馬唔係AC
就算AC係07年拎歐聯都係靠派路加度素卡卡啦唔係靠防線啦(咪一樣俾人反擊死球入波)
右閘已經係用奧度啦(果陣佢完封C朗添，不過C朗好多人都完封到，因為佢根本強項唔係扭波，國米個辛頓都得 )

你話小白靠名氣入選？某程度上係
但05年AC三個加施丹個一樣
施丹05年已經開始俾人屌緊跌Watt
AC果季意甲輸俾祖記(後尾發現打假波)
歐聯決賽輸俾利果場防守標準俾著今時今日有啲球迷已經叫佢地斷腳死全家

我諗好多人05年果陣出左世，仲係細路但根本未開睇live，只係聽過個名咁
呢家就係度扮資深

班人永遠都係得個名
例如馬基列尼：哦，一個掃哂
例如馬甸尼，哦，一個封哂
點撚掃？點撚封？佢地又講唔出咩details
因為佢地根本無撚睇過

呢個post淨係見到有d尼斯達既球迷好撚on9

唔好影衰尼少 果班只有係盲反美斯 而非尼少迷

但你所講以前後衛個人水平同而家個人水平都係咁,根本係謬論...

唔知以為有尼斯達既比賽場場零失波

利狗去到邊都係笑話

係
ching睇左1950年未？

會唔會有人拎 「佢地唔認真」所以失3球，先好笑呢

你有無睇05年場波，利記鋒線係 巴路士、cc之流

如果你睇唔出上下半場有咩分別,其實同你討論都只不過浪費時間
同埋你都唔睇人講就大大字邊有人講呢個,邊有人講個個point,咁同你討論又係更加無意思

咁依家係咪失3球呀？ 哦，一場波計45分鐘既，咁你贏囉。
白痴

仲有陣容係睇全季穏定性,如果剩係死執住一場講根本曬氣,而呢d先係人云亦云
哪怕當年馬甸尼,卡富都係跌watt,佢地既防守既穏定性一定俾17年既丹尼爾艾維斯,馬些路好,更加唔洗講拉莫斯同泰利or尼斯逹直接比較
咁打防反上黎,17年既陣容我唔認為做到即時反搶,做唔到即時反搶,以17年既中場線根本係減唔到後防壓力,後防拉莫斯基本上俾人攻多幾下就會自爆
你話前場17年係勁過05年我都同意,但17年攻守唔平衡,只要一俾人打反擊基本上係直接衝擊後防線,而17年後防線4個起埋有兩個都係出晒名唔穏定
你話1,2場論仲有價講,但 long run講我會認為05年優勝於17年

人身攻擊有咩用,上半場利物浦根本一個似樣攻勢都無,到下半場追番3:3之後利物浦又係無攻勢,如果唔係個龍上身,又係一早輸左,雖然我唔知你有無睇場波,但你所講既野真係唔覺得你有睇

btw 你實際個陣回應係"邊有人咁講,...",連上面都唔睇,其實有真係幾難同你討論

場波我j左100次以上

講黎講去都唔接受俾利物浦垃圾鋒線入3球事實，咁點同你傾落去

05成隊AC入晒, 就係冇Kaka

無話唔接受,然而係你要明白當時輸個三球基本上係輕敵所致,如果下下用結果論而唔講事態發展根本無野好講
同埋你真係認為17年個中前場線可以簡單攻破05年條中後防線?剩係用呢場論已經好睇得出你既水平,同埋當時時態發展上半場同3:3之後根本表現出兩隊波既水平係差兩班波
咁耐以黎根本係無一條防線係無敵到一球不失既,但如果講到呢個防線會俾17年既防線可以輕鬆攻入既根本無咩好講,你估真係C朗同拉莫斯入到去可以無限頂波入網,美斯可以下下1扭5?

咁無計既,施丹個位無可厚非係名氣,而且卡卡最勁都係06-07個季

果三球係鋒線入？ 確認你真係有睇？

佢話j左100次 唔好笑佢 ok？

伊巴
我聃你老禺鳩嗡無極限

真係好多人鍾意神化舊人

一球謝拉特頭槌,一球史米沙混亂遠射入,一球阿朗素射12碼唔入補中入

最尾個球12碼謝拉特仲有人話過係插水搏到,我唔理佢所講俾利物浦垃圾鋒線入3球既理論,但個場根本9成時間米蘭後防線係好hea

係15分鐘米蘭自己on99俾人追左3粒先如夢初醒,跟住米蘭繼續屌打對面,但龍門杜迪克上身先唔洗再輸咁解

唔好用hea,廢事又話d咩

同d生番講野真係煩，晌到咬文嚼字
依家講緊05ac後防唔係無堅不摧囉

得啦，05ac後防無撚敵啦
失個3球係因為全地球人中左幻術，幻覺黎ka

同你地班白痴講野真係浪費人生時間

失球就因為「hea」
3：3之後無入球就係「屌打」

公就你贏
字就我輸

ok，u win 查實你係無腦定腦缺鈣？

依家唔係執著係咪「鋒線」入囉，係執著緊
鋒線可以解「淨係前鋒」，亦可以講「成個攻撃組合」

但都唔係重點呀，重點係：
05ac後防係咪真係你地講到咁無堅不摧？

事實唔係囉

柒你就認
乜撚睇左100 次都講得出果場利物浦鋒線入三球
睇你個名都知又走出黎丟利迷既架

我無話過無堅不摧，前面都講過只係比起17 年果條防守好好多
同埋見你條利迷柒碌係到丟架講鋒線先出聲

而家有講過無堅一不摧咩?而家係講番米蘭輸個三球係輸自己大意,輕敵,而唔係級數上唔夠而俾人入三球
前面講到個防線去到而家會好似路夫雲,連逹洛夫咁俾人洗禮呀,得罪講句講得呢D言論簡直係謬論,你仲要前面附和人,跟住仲要用大字去証明自己好啱咁
事實上你連人地想講咩都唔知

一直都係講兩條防線比較,係有個人拎利記講米蘭防線好廢,拎到而家既話好似路夫雲,連迪路夫咁垃圾

柒左就認啦，好樣衰ka

你都無pt同我傾，鋒線又好，攻擊組合又好，事實上、歷史上、05ac都係俾05利記垃圾攻擊組合入3球

點呀？ 晌你心目中咁強既後防8分失3球心痛呀？？ 唔俾人講你廢呀？

無敵防線比拉科爆4球 psv都爭D玩殘佢啦

輕敵大意唔係心理質素其中一部份？
人地ramos 就決賽絕殺
你就final 都仲輕敵
一加一減都夠補防守企位個d 啦

總知佢地邏輯
失球就因為「hea」、「唔認真」
唔關實力事
而無入球就係「屌打」人地隊

洗撚同班美斯死忠講咁多咩 佢一個扭哂全世界係啦係啦

中場中間嗰個係邊個黎？

卡卡

拉莫斯絕殺可以彌補到防守企位...
拉莫斯心理質素其實好一般,我睇左佢咁耐成日好容易因為禁唔住自己而拎黃牌同紅牌,再加上甩甩漏漏,所以完全唔認為佢係頂級中堅,如果要講,走左既比比打中堅穏陣過佢好多
至於03-04對拉科反輸4:0個場,的確係頂唔住拉科既攻勢,個陣西班牙球隊唔係廢,皇蘇,華倫,拉科呢D球隊成日搞到皇巴失分架,同埋燕豪芬個陣都唔係廢架wor

根本前幾頁到呢頁我都講過無一支防線係無敵,而你就滑坡謬誤講認為利物浦輸3:0唔係實力問題就當左d人個防線無堅不摧,實際上之前有人用呢場波係論為條防線係路夫雲同連迪路夫之流先至講,個比較根本完全係荒謬

跟住你仲要係到附和,到有人唔認為咁你就大字回應,期間仲話邊有人講邊有當
路夫雲同連迪路夫之流,你睇都無睇,又何來討論

我前面已經講左尼斯逹對住美斯都要俾佢爆速落底傳中失波,馬甸尼都講過單對單美斯係MARK唔到,然而你一直係到死執住利物浦3:0呢個pt,唔講你講既鋒線同一般人認為鋒線理解有出入,如果連人地中間講過咩都唔理,死執一個你唔鐘意既pt係到講,咁有咩好講

話時話林伯都算勁，英人可以入最佳陣容
謝拉特有冇入選過？？

幫老師

笑死

如果決賽射失一球12碼->做唔到球皇

咁決賽可以連失三球既防線->更加無資格叫最佳啦

矛炒LA
我地利記醉勁

05軍刀>>>17 c朗

係 一定黑哨
利拎歐聯點解入唔到world xi
決賽入3波點睇都係最佳，成季表現根本唔作準

05全面d

呢D logic...
btw邊有講過史上最佳,一直都係比較05同17年既防線穏定度

以前踢波個中場控制晒場波既節奏
我諗2005 年個隊拖丹cool 住個波, 慢慢踢 個果畫面真係